鄭裕玲拋棄孔劉喇 轉投BTS防彈少年團「佢」懷抱直播開箱文

香港金牌司儀鄭裕玲DoDo姐出晒名熱愛韓國娛樂圈，早前主演《屍殺列車》、《鬼怪》嘅孔劉除咗迷倒亞洲萬千少女之外，更迷倒埋Do姐添！其實鄭裕玲仲好鍾意《三流之路》嘅朴敘俊，同埋本年度新歡BTS防彈少年團成員V金泰亨㗎！

鄭裕玲早前喺電台節目《口水多過浪花》就兩度提起BTS防彈少年團，言談之間Do姐仲透露佢好熟BTS同埋V嘅事㗎！鄭裕玲仲話：「當中有一個唔到你唔認識，因為有個好靚仔，佢個藝名叫做V，真名叫做金泰亨！」其後Do姐更自爆搵到好多fancam，更寫住Focus on泰泰！

另外，鄭裕玲仲大讚話一見到BTS防彈少年團出場就好開心，佢哋嘅歌真係好唔同！雖然BTS就唔係個個顏值都啱鄭裕玲，但當佢哋夾埋一齊就好有team sprit！而鄭裕玲成個話題都不停圍繞住V，除咗畀相余迪偉同麻利睇，更以TC Candler世界百大美男第1位嚟介紹BTS的V，就連麻利都知碧咸同里安納度只排喺雙位數，「泰泰」真係邊有得輸？

鄭裕玲仲話因為佢喺《口水多過浪花》提過BTS防彈少年團同V之後，Do姐個Instagram更引嚟好多A.R.M.Y（BTS粉絲）留言同埋私訊，仲話好歡迎Do姐加入A.R.M.Y行列！其中一位A.R.M.Y仲私訊鄭裕玲話自己準備去參加防彈少年團嘅粉絲見面會，又附上現場照話喺零下11度排咗3個半鐘買紀念品，但排到嘅時候已經賣晒咁濟，絕對係真愛飯！

Diddid同其他上哂岸既老屎忽一比真係贏哂
又玩得又接受到新事物
唔似得個幾個廢老
串一句就又扑頭又的人入後台鬧
得閒無事幹就圍爐打飛機
打到特登開個節目

因為佢本身都好有料到
唔係個種靠背景成名嘅藝人

佢好有自己一套style, 話唔拍戲就真係唔拍

雖然DODO幾大氣 但係個樣越睇越Michael Jackson

點解Do姐可以食咁多野?

垃圾泡狗

多得個死八婆麻利荼毒do姐
搞到do 姐迷埋哂d泡菜人妖

關乜事
佢地未拍檔之前do姐已經睇緊韓劇啦
Do姐推介d 韓劇真係幾有質素

不過都係個句 八婆麻利快d 離開口水啦阻撚住晒
而家個個都好憎你呀

之前成日睇英美劇

佢仲突襲過benedict

到底連登幾時開始鳩UP都當事實講

除左唱歌跳舞呢d缺點
do姐作為一個藝人，基本上各方面都好有料到
而家d新一代藝人真係要學吓do姐

咩事

成日同d大卡男明星做專訪